【電影改詞】［Her 觸不到的她］同 Siri 拍拖，每日生活要點過？

連登巴絲打你哋好，第一次 post 完整改詞上嚟，還望各位多多指教。

有無諗過，世上最了解你喜好同需要嘅，可能係你部電話？
又有無諗過，再發展落去，未來佢可能係你最理想嘅情人？
佢可以廿四小時陪住你，同你傾計，可以叫你起身返工，甚至幫你處理一大堆瑣碎嘢。
噉樣嘅完美關係，你有無興趣試下？

----------------------------------

**聽歌請按此：

雲端情人 （原曲：攝氏零度）

填詞：雪人
編曲：Felix Chan
主唱：二進制
插畫：Mercury Chung

疏遠了的愛 冷落前塵內
進步了幾代 人類到底化不開
編製哪種愛 能讓我覓到伴侶給我下載
修復過 訊息錯誤亦能改

或我從來不被愛
血肉浪遊在迷霧蒼海
得你隨時候命伴我輕鬆跨障礙
沿路放聲喝采

如意識隔著雲端
談何為愛在殘喘
誰鬧市裡蕩迴兜圈
伴侶配合同時公轉

完美也只因你太懂計算
已把我孤單的那份疲倦 都看穿
早清楚軀殼永無存
唯獨是你的聲線動人 帶溫暖

虛構某些愛 寄住鐵盒內
領導了將來 同步更貌似分開
操控哪些愛 連共處亦靠自己單向上載
多合襯 也不過獨步人海

如意識隔著雲端
談何為愛在殘喘
誰鬧市裡蕩迴兜圈
伴侶配合同時公轉

完美也只因你太懂計算
已把我孤單的那份疲倦 都看穿
早清楚軀殼永無存
唯獨是你的聲線動人 帶溫暖

就算效能提升 高速串流場景
看遍地球名勝 光纖卻絕情
就算定期調整 安裝更多人性
你卻未曾驗證 空虛那共鳴

如意識隔著雲端
談何為愛在殘喘
誰鬧市裡蕩迴兜圈
伴侶配合同時公轉

如你已注定離遠 怎抱怨
要逼我孤單得更是疲倦 心更酸
觸不到的你卻猶存
重頭在擷取虛擬劇情 再依眷

如果巴打們有興趣睇小弟鳩噏，可以參觀一下小弟嘅 page 同 ig 啊
Facebook：
Instagram：＠hornysnowmanhk

( ig 好快會有嘢睇，好似係）

戲同歌

呢邊又開

血啃巴

聽左,都唔錯

多謝地獄巴打

你地咁有心機改
其實我覺得攝氏零度好難聽

血啃兄點解噉講

真係唔好意思，我唔係好方便喎，雪人也出火！

你陪下我就夠㗎喇

唔係好鍾意呢類炫耀唱功既歌
覺得佢唱得麻麻 chur到把聲好盡

所以編曲嘅Felix兄提議行「minimalistic」嘅時候，小弟直頭濕晒

師傳仲未瞓

差不多了

Engadget 中文版：
這真的意想不到，Siri 與 The Rock 將攜手（？）演出電影 (2017-7-24)

樓主

主唱：二進制

唔錯 加油

多謝淫底巴